中環遮打花園及遮打道舉行「天下制裁」集會

2020-1-18 18:44字體： A A A
民間集會團隊明天會在中環遮打花園及遮打道舉行「天下制裁」集會，發言人劉頴匡今午召開記者會。他在會上首先帶領其他人高呼「塞爆中環，正式啟動」，其後開始交代集會安排。

劉頴匡預計集會範圍可容納約3至5萬人，呼籲參加者下午2時開始入場，由中環站畢打街出口或香港站，從西面向東面進入參與集會，希望首先「迫爆」遮打花園，再「迫爆」整條遮打道。他稱如果「迫唔爆」，集會如常進行；若場地爆滿，則呼籲市民流水式向東面離開，讓出空間給其他市民由西面參與集會。